/* Scene refresh tutorial text, full refresh, no swipe */
"A completely new pattern will be made from scratch." = "아무런 준비가 없어도 완전히 새로운 패턴이 생성됩니다";

/* Copy button title */
"Copy" = "복사";

/* Copy button title, busy state */
"Copying" = "복사 중";

/* Facebook share default text */
"Created with Deko. dekoapp.com" = "Deko로 제작됨. dekoapp.com";

/* Photo album title, do not localize */
"Deko" = "Deko";

/* Alert, dismiss button */
"Dismiss" = "취소";

/* Share by email button title */
"Email" = "이메일";

/* Email not configured error description */
"Email has not been configured on this device." = "이 기기에는 이메일이 설정되어 있지 않습니다.";

/* Share to Facebook button title */
"Facebook" = "Facebook";

/* Purchase button, waiting for price */
"Fetching price..." = "가격 정보 가져오는 중…";

/* Tutorial, gallery button */
"Gallery" = "갤러리";

/* IAP view, title */
"High quality export" = "고품질 내보내기";

/* Unlock high quality export button title */
"High\nquality export" = "고품질\n내보내기";

/* Email share default text */
"Made with Deko.\ndekoapp.com" = "Deko로 제작됨.\ndekoapp.com";

/* Scene refresh tutorial text, no changes to settings */
"Make another version of this pattern." = "이 패턴의 다른\n버전 생성";

/* Scene refresh, full refresh */
"New" = "새로고침";

/* Gallery view, no saved patterns */
"No saved patterns." = "저장된 패턴이 없음";

/* Generic share button title, busy state */
"Preparing" = "준비 중";

/* Undo tutorial text */
"Previous" = "이전";

/* Scene refresh tutorial text, full refresh, swipe */
"Pull halfway and release to adjust the current pattern." = "현재 패턴을 조정하려면 중간쯤 끌어당긴 후 푸세요";

/* Purchase failed alert, title */
"Purchase failed" = "구매 실패";

/* Tutorial, remove from gallery */
"Remove from Gallery" = "갤러리에서 삭제";

/* IAP view, restore button */
"Restore" = "복원";

/* Tutorial, save to gallery */
"Save to Gallery" = "갤러리에\n저장";

/* Save to photos button title */
"Save to photos" = "사진에\n저장";

/* Save to photos button title, busy state */
"Saving" = "저장 중";

/* Error message, no access to photo library */
"Saving failed. Access to the library is probably denied." = "저장 실패. 보관함에 접근이 거부된 것 같습니다.";

/* Tutorial, share and export */
"Share and Export" = "공유 및\n내보내기";

/* IAP purchased alert, message */
"Thank you." = "감사합니다.";

/* Scene refresh tutorial text, some changes to settings */
"The further you pull, the more the pattern will change." = "더 많이 끌어당길 수록 패턴이 더 많이 변경됩니다";

/* Share to Twitter button title */
"Twitter" = "Twitter";

/* IAP view copy, iPad */
"Unlock high quality export to get your creations in full fidelity. Use the pixel-perfect patterns as wallpapers or tweak them further in other apps.\n\nSlide the bar on the image to see the difference." = "완벽한 품질로 작품을 만드시려면 고품질 내보내기의 잠금을 해제하세요. 완벽한 픽셀의 패턴을 배경 화면으로 사용하거나 다른 앱에서 더욱 바꿔보세요.\n\n이미지의 막대를 밀면 차이를 보실 수 있습니다.";

/* IAP view copy, iPhone */
"Unlock high quality export to get your creations in full fidelity.\nUse the pixel-perfect patterns as wallpapers or tweak them further in other apps. Slide the bar on the image to see the difference." = "완벽한 품질로 작품을 만드시려면 고품질 내보내기의 잠금을 해제하세요.\n완벽한 픽셀의 패턴을 배경 화면으로 사용하거나 다른 앱에서 더욱 바꿔보세요. 이미지의 막대를 밀면 차이를 보실 수 있습니다.";

/* Scene refresh, no changes to settings */
"•" = "•";

/* iOS 7 update view, title */
"iOS 7 Parallax Wallpapers" = "iOS 7 시차 효과 바탕 화면";

/* iOS 7 update view, copy */
"Deko now makes pixel-perfect parallax wallpapers for iOS 7. Just use 'Save to photos' and your wallpapers will automatically be the right size." = "Deko는 이제 iOS 7용으로 완벽한 픽셀의 시차 효과 바탕 화면을 지원합니다. '사진에 저장'을 이용하기만하면 바탕 화면은 자동으로 올바른 크기가 됩니다.";

/* iOS 7 update view, dismiss button */
"OK" = "확인";
